呢個youtuber洗緊我媽腦，有咩方法Block左佢?

有冇方法淨係block佢一個channel?

研究到未， 我屋企人都係咁

開選舉辯論比佢睇

有，去channel Home page 㩒右上角

入佢個channel》按右上角3點》封鎖用戶

冇用

[非緊急請做正經野先]如何軟化或說服藍絲父母

登入，刪除媽媽YouTube account，改以樓主account登入，到時d推薦片應該會唔同哂，另外選擇不顯示有關youtuber片段

佢係咪追踨咗呀？
取消追踨，封鎖用戶，舉報條片，大量搜尋同睇其他唔同嘅片